街坊戰術>full gear

就算你full gear硬碰硬都係會輸
除非進化到火攻
但係街坊戰術可以圍到班狗退番入狗屋
仲可以做哨兵係前面睇水
過唔到自己心理關口上前線
可以扮街坊
今日觀塘 琴日黃大仙
都證明街坊戰係work

push

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

我覺得各有各做

唔係扮
係真係街坊

無裝分子

十八區街坊，遍地開花

我本來身上都有gear
今日觀塘圍果陣我特登除曬d gear 扮街坊
居然敢行到勁前

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

緊急：
有無人要6200？

街坊唔需要扮
果d 真係街坊

邊有人扮街坊呀屌你
痴撚線咩有裝唔著

對唔住 我錯
今日已經演化到街坊都搞
大家要全民皆武
唔衝都要有基本裝備

我頹tee短褲拖鞋 行過去做受影響市民去同個軍裝吹水攞料